點解生日係計你老母痾你出來果日？

點解唔係計你老豆中出果日？

因為未必係你老豆中出完就有左你

人工受孕呢？

你個名

因為有部分傳統相信 當精子同卵子結合果刻 並未有靈魂喺入面
需要到4個月大 先至有靈魂注入個胎到
亦有部分人會話 其實十個月內都唔會有靈魂注入 反而喺出世果刻 啲靈魂先會喺大肚婆身邊排隊
所以啲人會話大肚婆陰氣特別重

唔一定係中出果日就受精
精子可以喺體內存活2-3日

難計

如果係好似你咁計就會好多人平安夜生日